覺唔覺174cm 60kg既男人好吸引？

唔太高 唔太矮
唔太肥 唔太瘦

俾到人一種好平穩既感覺

覺

覺唔覺無180 嘅人都係殘障

樓主174cm 60kg

175以上都係巨人症

On9 我啱啱好米8都覺自己矮

我174都高過你米8呀

樓主174cm 60kg
體脂25%

死肥仔一名

bulk緊

有d似
但我令仔d

而家週街都係185cm以上 冇185cm真係同矮仔冇分別

班人著左20cm增高鞋姐

我貨真價實174cm.

175cm 63kg

另加住九龍站,黑卡,揸超跑代步

有手有腳要靠車黎代步

知你用埋手行路

174cm 60kg
但係瘦撚

你肯定？

等佢唔駛跳樓死

你再講我真係跳

60 kg 都叫肥

窄膊

唔覺
舉鐵前就係174 60kg